[突發]三上悠亞爆料:麻友係雞係公廁

三上悠亞在接受採訪的時候大爆料，說自己當初入團SKE48的時候已經不是處女，而且團員有一半也不是處女。據《日刊cyzo》報導，前「AKB48」麻友加入拍攝藝人AV的片商MUTEKI，7月推出首部作品後，再接再厲第二作8月就要發售。這樣算起來，AKB48相關團體的中西里菜、城田理加、逢坂春菜、三上悠亜、川瀬友香、橘梨紗都進軍AV界，其中三上悠亞算是最有成就，在5月的DMM成人廣播獎裡面，還拿到的最優秀女優賞。

對於這種現象，有AV作家表示，「看到三上悠亞的成功，應該會有更多的國民偶像團體進軍AV界，因為從團體畢業的人，很多都不再繼續活動，僅有少數的會繼續辦活動與粉絲交流，或是成為YouTuber，其實這樣就跟素人差不多了。最近的松田美子，就是畢業後開始出寫真DVD，但是沒有太大起色，於是在經過勸說後進軍AV界」。而身為進軍AV界的成功者，三上悠亞上個月也上《水道橋博士のムラっとびんびんテレビ》節目受訪，而且也爆很多料，像是她被AV男優清水健問說，加入的時候是處女嗎，她就說「已經不是處女了」，而且全部團體的處女跟非處女「大概一半一半」。

Mayuyu

我 立即 𨳒你老母啊臭雞
架純每個毛孔都係c6精液

我都唔想接受

還我清純既麻友

麻友雞都是

陰公

g

呢啲常識嚟使乜佢講

唔洗講都知啦 係班毒撚會幻想處

有無人覺得橘梨紗正過三上幾十倍，三上係靚，但係唔知點解J唔落

淫蕩多閪毛

唔講都唔知咁多偶像下海

橘個樣/身材都好過三上

一早知係雞
仲要比人趙完唱既雞

你條臭雞就公廁 收皮啦你

依樣真，波大屎忽翹樣靚

樓主幾時死

麻友G

接受現實了

誤會？

麻友係個一半處女

一半係唔係處, 即係仲有一半係啦